(長文) 腎虧 = 氣質猥瑣，膽小、內向、不善交際

戒J Telegram群

現在的我已不敢奢望能碰到喜歡的姑娘，談一場難忘的戀愛，如果能遇到一個合適點的女孩子成個家，讓父母家人安心就算心滿意足了。我曾經以為，大學的時候與喜歡的女孩子“擦肩而過”，是自己的運氣太差了，後來想一想，即使我們到了一起，肯定不久也會分開，因為我們太不“勢均力敵”了，我喜歡的那個女孩子，自信、陽光、開朗、有能力，有理想有追求，而自己呢，沉迷邪淫，淫念紛飛，氣質猥瑣，膽小、內向、不善交際，每天渾渾噩噩混日子;我曾經以為，在深圳錯過那個善良美麗的北方女孩，以後會有其它機會，碰到其他不錯的女孩子，後來才發現往往事與願違，就像莊心妍唱的那首歌一樣：“再遇不到你這樣的人”，以致自己在後面的幾年時常後悔不已;我曾經以為，大學時喜歡的那個女孩子在教室門口獨自一人離開的時候，我可能從此就將與愛情無緣，後來才明白，其實早在國中的時候，我沉迷手淫開始，結局就早已寫好：那就是我這一輩子基本會跟真正的愛情無緣。

我一直以為自己的經歷是個例，後來才發現那些年少沉迷手淫、閱片無數，卻從來沒跟喜歡的女孩子談過一次戀愛的人大有人在。女孩子都喜歡充滿自信的男生，我一個很會撩妹的同學就曾告訴我：自信是吸引女孩子的最佳武器。但很多小夥伴由於長期的不良習慣，看片啦，手淫啦，一個個都變得不自信起來，容易緊張，容易畏畏縮縮，膽子也變得很小，有的甚至還有社交恐懼症，害怕跟人打交道，特別是害怕跟女孩子打交道，就像那時候我讀大學一樣，碰到喜歡的女孩子在QQ上聊得還行，但在校園裡碰到她卻不敢去打招呼，你想想，這樣子能追到心儀的女孩?經常聽到長輩說，追女孩子要膽大心細，膽子太小，不夠自信的話，第一步都不敢邁出去，別說追到喜歡的女孩子了，不喜歡的都沒戲。

女孩子都喜歡陽光開朗、比較幽默的男生，但很多小夥伴由於長期邪淫變得內向憂鬱、不善交際，慢慢變得沉默寡言，有的甚至還有口吃，說話都說不溜，有的甚至還有抑鬱傾向。我有一個男同學，他性格有點憂鬱，經常皺著眉頭，話也不多，不是很陽光，雖然人很善良，但我跟他待在一起有時候都覺得有點悶，都是男孩子還這樣，就更別說與異性相處了。你憂鬱，你不善交際，你話都說不溜，女孩子跟你相處的時候覺得不開心，你覺得你們還會有希望嗎?當然如果你有吳彥祖那樣的顏值，就當我什麼都沒說。

有的女孩子為什麼會比較喜歡熱愛運動的男生，因為一般來說，熱愛運動的男生看上去都比較有精神，身體倍兒棒。而很多小夥伴長期看島國電影，身體都掏空了，一副無精打采的樣子，沒有朝氣活力，你想想，年輕的女孩子大多充滿朝氣，她們會喜歡上沒朝氣沒活力的你嗎?只怕有點難!有的小夥伴還有黑眼圈，臉上長痤瘡，本來顏值就一般，邪淫後就更加難看了。這個時代，顏值即正義，如果你喜歡的姑娘本身長得不錯，有點顏控，她憑什麼會喜歡上顏值低、有氣沒力的你?當然，如果你家裡有礦，就當我什麼都沒說。

女孩子都喜歡思維敏捷、頭腦靈活的男生，有人說頭腦靈活這些一般只有考試答題的時候看得出來，平時男女之間交往誰會在意這些!其實不然，男女之間的溝通交流就能看出思維是不是比較靈活，一般來說，頭腦靈活的男孩子更能討女孩子歡心。而呆頭呆腦，反應遲鈍的人在男女交往中就處於劣勢，直男，木頭人說的就是這種。很多人都知道，長期沉迷邪淫會讓一個人腦力下降，腦力一旦下降了，給人的感覺就會有點呆滯、遲鈍，反應總是要慢一拍，顯得一點都不靈泛，一點都不聰明，自然也就不會討人喜歡。聰明這個詞，聰是耳朵好用，明是眼睛好用，中醫認為，腎開竅於耳，肝開竅於目，邪淫久了，肝腎兩虧，想要聰明是很難的。

就像很多男生容易喜歡上優秀的女孩子一樣，女生也更容易喜歡優秀的男生。在學校里，優秀的男生是那些學習成績優異，或者在學生會、社團叱吒風雲的人。在社會上，優秀的男人是那些會賺錢，有一定社會地位的人，而很多喜歡看黃片，喜歡邪淫的人無疑是與優秀無緣的。你如果不優秀，追女孩子就沒有什麼優勢，除非你家裡條件還不錯。退一步說，就算你目前還不優秀，但如果能讓別人看到你在上進，看到你有潛力，還是有一定的機會的，但壞就壞在很多沉迷邪淫的人自己都迷茫，覺得未來沒希望，有的甚至還覺得“人間不值得”，活著沒多大意思，那就很難辦了。

早段時間，我跟一個朋友聊天，跟他分享了一個觀點，那就是社會上男女交往也遵循著一個類似弱肉強食的規律，強的吃肉，弱的連湯都沒得喝，換句話說，強的女朋友換了一個又一個，弱的連一個都找不到，當然我並不是說經常換女朋友這種行為就有多好，而是周圍確實存在這種現象。如果你想要讓一個人變弱，最好的方法就是讓他去沉迷邪淫，假以時日，保證會身體弱，運勢弱，氣場弱，方方面面都弱。俗話說，人善被人欺，其實要我說，人弱被人欺更貼切點。一個善良的強者，是很少有人敢去欺負的，而一個弱者，很多人一見你就想欺負你，你想想，一個懦弱的，別人一見到就想要欺負的人，會有不錯的姑娘看上?如果你想繼續弱下去，那盡可盡情的享受小黃片帶來的短暫刺激，沒人攔得住你，可能你也就只能在電腦上隔著螢幕“近距離接觸”你喜歡的女性了。

都說男人難過美人關，其實要我說，這種說法太寬泛了，應該把範圍縮小點，英雄難過美人關才對。為什麼?因為很多人沒有美人關可過!生活中，真正的美人是一種稀缺資源，儘管近乎所有人都想得到這種稀缺資源，但最終，這種資源還是基本上流向了那些條件不錯些的。說的俗一點，只要願意，真正有錢的人是不缺美人的，有權的也不會缺。普通人也不是沒可能碰到一個姿色尚可的美人，只是機率很小，特別是現在，很多漂亮點的女孩子都想嫁個有錢人，實在不行也要嫁個家庭條件不錯點的。不客氣的說，很多沉迷邪淫的人身上都自帶“屌絲”、“老實男”、“備胎”標籤，要想碰找個美人結婚生子，只怕會難上加難。當然，嚴格來說，喜歡看片的人也有美人關要過，只不過這些美人並不是現實中的女孩子，而是網路上那些色情電影的女主角，不得不說，很多女主角長得確實漂亮，身材也不錯，看得很多宅男是神魂顛倒，很多人甚至深陷其中，不能自拔。

優秀的人是在真實的生活中過美人關，很多沉迷邪淫的人，“屌絲”屬性太濃，現實生活中，身邊的美女甚至正眼都不願瞧一下他們，只能在網路，在島國電影裡尋找一點慰藉。只是，即使電影裡的人再漂亮，身材再好，終究是虛幻的，你認識她，她不認識你。而且人家只是在表演，你這個看戲的卻當了真，還沉迷其中，你說傻不傻，這樣子只會讓你在現實中離你喜歡的女孩子越來越遠，幾十分鐘快進看完一部電影，你終究還得回到現實中來。而且很多人容易陷入一種惡性循環：追不到或不敢去追喜歡的姑娘，只好通過色情電影排解孤獨寂寞，片子看多了，就更加追不到或不敢去追喜歡的女孩子，就這樣一直循環下去，導致很多男孩子戀愛沒談一次，到了三十歲了，由於身體的原因，居然還不敢去接觸生活中的女孩子，弄得父母擔心，親戚掛懷，你說這得有多悲哀!你這樣不但對不住含辛茹苦養大你的父母，更對不住自己!在網上對那些色情電影的女演員迷得不得了，哈喇子直流，在現實中卻連喜歡的女朋友都找不到一個，戀愛都沒談過一次，想一想都會覺得羞愧難當，不說別人怎么看，自己都會覺得太窩囊，太無能，太失敗了!還有的人一方面沉迷色情，一方面卻排斥生活中的女性，不願意跟她們交往，這種心態別說跟喜歡的女孩子談戀愛了，找個人結婚生子都有點困難。

關於諸葛亮，有一句很有名的詩：出師未捷身先死，長使英雄淚滿襟。指的是諸葛亮北伐事業尚未成功就先病死了，實在令人感到惋惜。現在的很多年輕人，沉迷手淫，戀愛未談身先衰，婚姻未成體先弱，同樣也令人可悲可嘆!

每次在街上，看到一對對甜蜜的情侶，我心裡就有點難受，恨不得打自己一個耳光，自己本來並不比別人差，怎么落到了這種地步?還有的人，看到別人秀恩愛，自己不努力戒色，卻希望能找一個感情經歷比較單純點的，這就得看你運氣了。去年，我一個發小在老家相親找了個對象，我第一次見她的時候，因為長相實在太過普通，就心想她應該沒談過戀愛吧?沒想到，後來發小私下告訴我，她早就談過，當時的我著實有一種毀三觀的感覺，也就此明白，現在男多女少，別說那些長得還不錯的女生，就是很一般甚至不大好看的也不缺人追。你自己不努力，不戒色，不讓自己變得優秀起來，好姑娘們都被別人搶走了不說，卻心存幻想以後要找什麼什麼樣的對象，只怕是很難如你所願。

再說了，如果不是眼光太差的話，我相信很多人喜歡的女孩子一般都不缺愛慕的對象，也不缺人追，如果僥倖碰到了自己喜歡的，你拿什麼去跟其他的男孩子競爭?錢?顏值?自身能力?家庭條件?你總要有一樣拿得出手吧!對於很多人來說，如果不迅速打破“看黃——追不到喜歡的女孩子——看黃——更加追不到”的惡性循環，別說找不到自己喜歡的了，就是你不喜歡的人家也不一定看得上你;如果不打破這個惡性循環，一輩子都將在男女交往中處於極其弱勢被動的地位，只有被別人撒狗糧的份，只有眼睜睜看著別人幸福的份，難道你就想一輩子光看著別人找不錯的對象，自己卻只能找個不大喜歡的湊合甚至連對象都找不到?

有的戒色的小夥伴還年輕，十多歲二十出頭的年紀，趕緊戒色，提升自己，這樣碰到自己喜歡的女孩子才有可能把握住。

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

YOUTUBE戒色圖

香港戒色論壇

秦東魁老師

戒色吧

--------------------------------------------------------------------------

戒Ｊ需知：

戒Ｊ後３個月內症狀加重／加深屬正常，係戒斷反應

身體恢復過程並唔係直線上升，而係好似過山車咁上下移動，會不斷由壞轉好，好轉壞
但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失

夢遺唔當破戒，意淫都傷身，睇ＡＶ唔Ｊ一樣咁傷身 ，中醫：心動則精自走

做愛都傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，身體好虧既戒返２年，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。

戒色唔係做和尚，係先禁慾養返好個身體，再同老婆／女友節制性生活，咁就唔會出症狀

叫雞係比打丁更加嚴重既邪淫，如果你忍唔到，寧願你打丁，都唔好叫雞

戒丁期間扑野唔算破戒，但你本身既症狀，唔洗諗住會恢復

戒丁最好既方法就係睇戒色文章，想成功戒Ｊ就將（戒為良藥）睇一次
學習提升覺悟，覺悟降伏心魔，唔睇（戒為良藥），基本上只係等破戒

--------------------------------------------------------------------------------------

人生三寶精氣神，精少造成氣短，也就是身體差，容貌醜、容易累。氣短又造成神衰，也就是腦袋發矇，記憶力差，頭痛沒精神。辦事學習效率低，別人說話也理解不了，或者理解很慢。

所以恢復的關鍵在養精，從徹底戒櫓開始留住精液，平時早睡早起養精神，鍛鍊選擇慢跑可補氣。

------------------------------------------------------------------------------
名醫張景岳在《類經》裡說：「欲不可縱，縱則精竭；精不可竭，竭則真散。蓋精能生氣，氣能生神。營衛一身，莫大於此。故善養生者必寶其精。精盈則氣盛，氣盛則神全；神全則身健，身健則病少。神氣堅強，老而益壯，皆本乎精也。」

孔子曰：「少之時，血氣未定，戒之在色。」

《壽康寶鑑》云：「色是少年第一關。此關打不過。任他高才絕學。都無受用。」

《德育啟蒙》云：「淫慾為害，傷身喪志，雖屬夫妻，亦當節制。若是邪淫，更非所宜，古今志士，無一犯之。」
註：手淫是邪淫的一種

《黃庭經》云：「急守精室勿妄洩，閉而寶之可長活。」又云：「仙人道士非有神，積精累氣以為真。」

印光大師云：「行邪淫者，是壞亂人倫，即是以人身行畜生事。」又云：「一切事業，以身為本。身若受虧，事俱消隕。傷身之事，種種不一。最酷烈者，莫過淫慾。是以君子，持身如玉。閒邪存誠，夙夜兢惕。」

《三元延壽參贊書》云：「天元之壽，精氣不耗者得之。」

《增補萬病回春》云：「世人唯知百病生於心，而不知百病生於腎」

《靈樞》云：「人始生，先成精，精成而腦髓生。」

《黃帝內經》云：「夫精者，身之本也。」

《唱道真言》曰：人能完其精而神自旺。人能保全其精，則能順應天地，身健神旺，氣充壽永。

《馮氏錦囊秘錄》：「足於精者，百病不生，窮於精者，萬邪蜂起。」

《遵生八箋》云：「若耗散真精不已，疾病隨生，死亡隨至。」

清代醫家張隱庵：「神氣血脈皆生於精，故精乃生身之本。能藏其精，則血氣內固，邪不外侵。」

《金仙證論》雲：「夫精為萬物之美，即養身立命之至寶，萬物最美曰精，人有其精則生，人無其精則死，所以精者，即性命之根源。 」

《圓運動的古中醫學》雲：「腎水無封藏太過之病，腎水愈能封藏，陽根愈堅固也。」

《腦髓論》中云：「內腎為腦之源。」腎上通於腦，為腦之下源，手淫傷腎更傷腦，輕則腦力下降，重則神經症爆發。

《道濟禪師戒淫文》雲：「只圖片時多快樂，不知百骸骨髓枯。敗德損身害最大，應早修身遠避離。奉勸世人當自省，色淫兩件深戒之，道德善書常閱讀，百病頓消大丈夫。」

起身打個丁先

點解要違背自己碌野既意願
想射咪射

因為佢哋碌嘢唔得

支持 我三日連打4次丁後身體變得超差

全部都係廢柴

腎虧身體唔好又比你講到關個人猥瑣事

感動，肺腑之言？

一日丁四次精神奕奕

大陸蝗語post

又賴打丁 係其他方面改變自己先啦

又係樓主個垃圾

自己條撚唔掂就想其他人陪你一齊唔屌閪

內向關咩事

要勇於向全世界宣戰！

好撚煩，你個戒丁邪教有撚病

睇下醫生好過啦

nice sharing!!!

你這講法根本全無根據！你以為戒丁可以令性慾少？那是倒果為因，不是因為打丁所以性慾強，而係因為性慾強所以打丁，你究竟明唔明？

冇自信、毒撚同打丁都可以扯上關係，我真係想爆粗！一個人幾樣野都有不表示他們有關，豬有眼、耳、口、鼻，人有眼、耳、口、鼻，豬有蠢，所以人也很蠢？

你頭腦混亂，成日犯邏輯謬誤，應該學習批判思考，不要浪費時間說一堆垃圾出來。還有，你不要以為自己好好人，幫助世界，幫助社會，你只不過在誤人子弟。其實你也應該知吧，你一直冇人理會，是因為你的說法不合理。

樓主放手啦
你戒完j會發覺你人生都係無分別 猥瑣膽小係你性格而唔係打j帶黎

屌，去到邊都見到你

男人鹹濕打飛機係正常

同有冇自信係冇關係
唔好攞來做藉口啦Ching

樓主以前應該真係打左好多J搞到自己成個戇鳩仔咁

咁得閒打咁撚多字不如打J
On99

我試過戒j一個月，係大學即刻有女主動抄牌，不過後來打翻，個人猥瑣咗，所以個女仔都冇再理我，大家真係唔好再打啦，係咪想一世冇女？你地唔信嘅試下連續戒一個月j唔睇av，感受下個改變先，唔得嘅先算。反正戒J has nothing to lose

又係我呀蕭生，最近開始戒左約4日
（都係想幫你堆文姐其實）

樣衰 = 氣質猥瑣，膽小、內向、不善交際

多謝高人指教

睇戒為良藥，所有知識係哂入面

巴打真係有恆心

只係一個性無能可憐蟲

講到戒完咁靚仔

咪除口罩睇過

其實個蕭別離pr九流
下下長文開post又從來唔答人

只會令人討厭
完全冇宣傳力

就咁睇都幾靚仔

P

好心你啦
咁樣推post有咩意義

你sure 條片入面果個唔猥瑣？

日日扑野 好撚健康wo
咪撚教壞人啦 垃圾

條友從來唔覆人
自己膽小性無能就頼打J

一睇佢行路個posture就知佢唔做運動先咁樣衰
諗撚錯晒方向

最奇怪又話要宣傳戒j
又永遠唔覆人

樓主依家係咪都係腎虧緊？
見到依家啲回覆感覺樓主有膽小，內向，不善交際

定係依家出post嘅係機械人？AI?

佢係唔會覆你

中醫撚先信呢啲

咁夜瞓會腎虧
蠢㭍

別離師兄係無私的善人
隨喜您的功德

得閒一齊推

我日日打j但好撚外向 點睇

佢唔會答你

打太多飛機?

其實多d休息同埋做運動就夠
有d人先天不足靠戒J根本好唔返
都係睇醫生啦

含撚啦 垃圾群
果陣個admin蕭別離話討厭政治唔比人係群到講政治野

7.1仲推依個垃圾post就知點解蕭別離猥瑣膽小

樓主條撚樣藍絲好享受出名既感覺架 連比傳媒訪問都係咁推

廢柴樓主戒咗咁耐有幾成功啊？講比大家聽下

哇好驚
利申 岩岩J左兩次

佢人生得戒j 點解唔切咗佢一了百了
想留後冷凍精子咪得

不過佢呢挺戇鳩最好就咪撚生，費事佢啲戇鳩基因遺禍人間

戒咗咪一樣膽小內向不善交際
從來唔覆人

最差人辦
原來戒J會咁